法國的士司機好鐘意問你行邊條路

知你唔熟就兜路

有啲真係唔識
新市鎮啲路你唔係住果區 行一百次都未必記得熟

長沙灣去深水埗都問

隔離都要搭的士？

巴打咁有錢去法國旅行

發覺呀懵炳

例如姐

係啊儲咗好耐 畢業旅行

巴打有錢